時機未到，未準備好，希望大家冷靜少少，諗清楚香港需要啲咩？

香港需要自主嗎？需要！
香港需要民主嗎？需要！

但係事情有緩急先後，做事要分主次，（某件事A）係香港大部分人嘅共識，（某件事B）係一個好好嘅願景，但未經過廣泛討論，未成氣候，大家應該慢慢講，從長計議！！！

事件A 你會代入啲咩呢？
事件B 你會代入啲咩呢？

1）A= 經濟發展 ，B=普選 ？？
2）A= 五大訴求， B=香港獨立？？？

如果你唔明支持香港獨立嘅人嘅心情，可以試吓將自己代入「1）」嘅情況，真普選唔俾講嘅時候你會點睇？

就好似依家咁，「香港獨立」堂而皇之，但可惜已成連登禁語，唔俾講，唔俾出現。

連登仔九成唔會聽，我留個名，入集中營前鞭返上嚟

借位幫推
香港人。帶遮

元旦遊行：上次128全香港人都漏左樣好重既野

要進步

根本連登主流係獨派

等陣先嘅獨派？定時機未到唔講得嘅獨派

要努力

推

其實獨立除咗得個講字仲可以做啲咩
買軍火？練兵？搵美國幫手？搵人入立法會跟住投票獨立？
連五大訴求搵晒外國幫手都仲努力緊
獨立派除咗得個講字打算做啲咩實事

我覺得其中一個可以做既係做民調
3個問題
1. 是否支持香港獨立
2. 是否支持真普選
3. 在中國不願給予真普選下是否支持香港獨立

3會比1高好多而且有可能過半
如果1好細 3好大就可以將民族主義壓力spin去中國不給予真普選

不停重複港獨議題洗版
勿回

你快啲出個post 話香港獨立無可能，我即刻唔出香港獨立post

我話嘅！！

啱呀

係爭取支持同埋開始討論

要思考點樣唔好孭民族主義壓力

根本香港冇得用民族嚟捆綁，係認同自己係香港人就係香港人

有時我哋自己都會俾「黃頭髮黑皮膚」呢啲概念綁住咗，坪輋嗰個圍頭人，上村嘅客人，深水埗嘅南亞人商人家庭，昔日父輩做gurka兵嘅尼泊爾人都係香港人

甚至啱啱嚟香港，努力成為香港人嘅譚仔呀姐都係香港人

試圖令香港變成單一，同埋獨裁嘅就係香港人嘅敵人

黃頭髮黑皮膚就全部asian 都Chinese

其實無可能㗎嘛，香港就係一個咩人都有嘅地方

連登有大量泛民議助AC係度活動，佢哋會全天候咁上，所以你會見到一大堆屌獨嘅回覆，但正負評又係另一回事

快啦 等條仆街通處燈一燈

就等條友燈

果班風向狗黎架

沒有普選 只有獨立